Proč mám/nemám rád Českou republiku?
 
Jsem z Ukrajiny.  Česká republika je moc krasná a má hodně dobrých lidé lidi.  Ještě do přijezdu ja a můj kamarad seznamili se z jednym českym studentem, který nam moc pomohl po pžijezdu do Prahy.  Byl jsem jenom v Praze a v Brně.  Tady jsou hodně pamatek, více něž v rodnem měste Chersone.  Mám moc rád Česku historie a už vím několik věci.  napřiklad že up Skorpion byl udělan v česku, jedna z nejoblibenějšich počitačovych her „Mafia“ byl{a|u} udělana teď taky.  Neviděl jsem nikde krasnější atkitkturu než v Praze.  Česká republika evropska země proto všechno tady je kvalitne.  Myslim, že politická situace tady Stabilnějša něž u nás.  Politikove p{r|z}acují pro lide, ne {jenom}<in> pro sebe.  Chtel bych bydlet a pracovat v {č|Č}esku. 
